食左人地隻豬，驚有非洲豬瘟

你有愛滋

樓主係豬？豬先會感染到

你食個隻係非洲雞，係雞瘟

樓主下世小心喇

樓主發瘟

RIP

好吃嗎？

華人與狗不得內進

who

u

on99